聽日我會出，頭先我喺我隻貓耳邊講咗句：我愛你

呢幾日陪住屋企隻貓
摸摸佢頭頂d毛
佢個頭係咁貼住我隻手擰
佢'hi'夠就擰咩面 望窗
佢望風景 我望佢
好想世界停喺嗰一刻

我強行攬咗佢
喺佢耳邊講咗句
我愛你呀死港女

唔知聽日會係咩情況 我會睇情況行動
最後一晚嘅感覺久違啦 我又開始淆
你哋可唔可以對我講句：
手足無事嘅 唔驚！

ps 又要好神經質咁數要帶嘅野

我都係好驚見唔番隻肥野
但我仲驚將來

唔應該當今晚係最後一晚
長路漫漫
保重

我隻貓同我講 聽日醒定啲就無事喎

手足聽日真係一定要小心

萬事小心！

如果你無事，記得上水報平安

索左啖我隻胖貓，叫左佢等我返屋企
佢背住我唔理我

會留返條命睇住佢大

萬事小心

加油～

聽日記得返屋企開罐俾佢食

手足冇事嘅💪🏻💪🏻💪🏻

冇事既！！大家一齊💪